點解五毛關愛鳩座可以日日24小時蹲係cc台洗版貼大字報架?

職業五毛真係好撚專業囉，條五毛關愛鳩重要24小時mon實我，佢好快就會入黎貼大字報洗版架啦。

五毛關愛鳩座重未衝入黎貼大字報洗版，死撚左呀？

又你丫五毛

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

[/quote]

火星文?

泛民打手/五毛轉移視線大法

關愛座hunter: 泛民賣港
泛民打手/五毛: 關生炒中資
關愛座hunter: 泛民賣港
泛民打手/五毛: 關生係洪非凡
關愛座hunter: 泛民賣港
泛民打手/五毛: 關生冇開post屌保蝗, 放生保蝗中共

火星人都知你五毛

我都話關愛鳩24小時係cc台上班架啦，又衝左入黎啦，又中。

咁你大佬關愛鳩座唔?

你team五毛都幾多新acc噃，五毛狗死全家。

仲唔係五毛，又話人認大佬丫，支那手法

一講你大佬五毛關愛鳩座即刻啞撚左。你team五毛真係好撚易就畀我ko 啦，五毛狗死老母。

提到唔敢提你大佬關愛鳩，明眼人都知乜料啦，同關愛鳩五毛含撚你就叻。

護主狗死老母，五毛狗死全家。

樓豬係精神病人，以為自己真係未來人

大家體諒下佢啦

又屈人分身

圖呢？搵張睇下
又話我新ac丫，五毛就係愛吹水，我識撚關愛座咩 ，純屌你個on仔

每次屌親五毛關愛鳩座，佢team五毛狗隊員都會衝入黎護主，見怪不怪啦。

日日睇你條五毛比人撚就好笑，又屈係分身，我出叫雞故仲長過你d五毛文丫

圖呢，個撚個等緊輪伯母大米

包膠?

仲有我係關愛支持者拎張圖睇下

你估我係你大佬五毛關愛鳩日日都蹲係cc台cap圖屈毛咩？你連五毛關愛鳩個名提到唔敢提就知你係低級五毛啦，同關狗含撚啦，護主狗死老母架。

屌 過左去唔好提

哦 又冇圖 我夠話我屌過林鄭丫 我又唔係陳冠希 邊有片

真係提到唔敢提你大佬關愛鳩，做護主狗做到咁撚樣真係垃圾不如啦,死返去同關狗含撚啦，護主狗。

泛民打手/五毛轉移視線大法

關愛座hunter: 泛民賣港
泛民打手/五毛: 關生炒中資!
關愛座hunter: 泛民賣港
泛民打手/五毛: 關生係洪非凡!!
關愛座hunter: 泛民賣港
泛民打手/五毛: 關生冇開post屌保蝗, 放生保蝗中共!!!
本土派user: 泛民賣港
泛民打手/五毛: 關愛座開分身搞事!!!!

屌你老母，真係自認同五毛關愛鳩含撚，做五毛含撚含成咁，我服了你

字大就叫合理，學足五毛大聲紅字就你岩曬

又黎大圖有重點，寫大字報丫

兩條五毛狗一唱一和，又要扮唔識，扮乜鳩野啦五毛狗。

你屈我五毛又有乜證據呀？

佢老死六仔返咗百度佢要幫手頂埋啲更

你真係好意思講

港獨派轉移視線大法

Ask: 港獨派去左邊? 做緊咩
關愛座hunter: 你係五毛

Ask: 港獨派去左邊? 做緊咩
關愛座hunter: 泛民白做廿幾年

Ask: 港獨派去左邊? 做緊咩
關愛座hunter: 得啦得啦 贏國係最大贏家

你大佬五毛關愛鳩貼大字報，你又扮盲呀，護主狗死老母。

好冇新意丫五毛，好大隻字丫，就係到冇圖討論，真係辛苦伯母

邊個黎?

又扮盲呀五毛狗?答我先啦。

你咁鐘意圖咪搵你大佬五毛關愛鳩座囉，佢乜圖都有啦，死返去含關愛鳩撚啦五毛狗。

人地都有寫撚左你咩留言丫 ，你見撚到我留咩，就話我係支持關愛，叫你講下又轉移話題話你冇時間，乜都係你講，咁撚威証據囉

咁撚慘係到自己吠人，又唔講自己立場，又冇證據，同話人地「企圖」強姦你有咩分別

正面答你都得
搞集會搞外交搞文宣搞抗爭
你唔好衝出嚟柒啦

我貼大字報你就屌，你大佬五毛關愛鳩日日24小時日日貼大字報你就含佢撚，你係佢team五毛，唔撚通又係啱啱路過呀？

你大佬五毛關愛鳩貼張鳩圖又叫證據呀？你含你大佬撚都有腦d啦唔該。

都話我含咩，証據呢？咩都比唔到出黎，又話人分身新ac，我純就係屌你得個吠字，咩撚都做唔到

咁你屈我毛證據啦，你team五毛狗見你大佬五毛狗關愛鳩貼張圖就係證據呀？含撚含成咁正垃圾五毛狗。

重點我冇講過佢岩wo，我都唔撚支持佢
我第一句就屌你五毛，係你咩証據都冇就屌人，似撚足五毛做法

我一講你五毛你就又話我分身，又話關愛支持者，關我撚事，純開屌，我唔屌你食唔落飯，人出貼都做足功課有張圖，你咩都冇都開，家陣連登開始無圖討論咩

問左好耐啦，你屈我五毛就得，我屌番你就唔得?你屈我毛證據啦？

我無話你分身，我話你係五毛關愛鳩team五毛姐，五毛關愛鳩日日洗版貼大字報你就含佢撚，我寫大字你就追住屌，明眼人。

五毛就係字大，冇證據，合情合理洗撚講咁多野，一句話再出圖就得，關愛留你d留言圖都係on撚9，所以冇人理佢，咁你話人就連圖都冇，唔係五毛講咩姐

有種就講聲關愛鳩五毛team死老母啦，扮乜鳩唔識五毛關愛鳩唔，你地搵食我明的。

黎黎去去都係話你冇證據，你有撚見過我係cc台留言咩，係就話我支持者，一係吹水台見到就係冇圖貼，唔屌你唔做功課似足五毛邊得

咁你大佬五毛關愛鳩貼大字報屈毛就係證據?你未答我呀護主狗。

關愛鳩五毛team死老母啦

我屌左佢出圖on9丫

你夠係來來去去屈我毛，同埋來來去去含你大佬五毛關愛鳩撚啦。

仲話丫 我就做左丫 你圖呢

仲想點証明我貼關愛座有關

屌你，我都未撚些過留言支持關愛，都話我同佢有關，我真係想知點有關

我屌邊撚個都唔洗問丫

佢日日貼大字報就講聲on9, 我耐唔中貼下就追屌我係五毛，你team五毛屈毛手法我就最清楚，扮乜鳩野呀。

天滅中共林鄭仆街死，本土萬歲，香港獨立

無咪講句五毛關愛鳩team死老母囉，驚呀？

証據丫 我點解要支持佢，我屌左佢關愛老母全家都得
你就圖都唔搵張返黎

咁我屌邊撚個就要貼大字報?

搞集會 - 戴耀廷集會仲少人過泛民
搞外交 - 個自由印太聯盟得文匯報理過
搞文宣 - 聲明黨好波 天哥好波
搞抗爭 - 抗咗係邊 告尻讓座廢老當抗爭?

你就真係唔好衝出嚟柒啦

係都唔敢講五毛關愛鳩team死老母。

我比多次機會你 你上去睇下有冇

乜你咁鐘意圖架?唔怪得你咁鐘意含關愛鳩呢條五毛狗啦。

冇圖你講咩姐係網絡，唔撚講圖777夠話人人屌過丫

一直講證據都冇，就話人，家陣仲屈埋我，真係笑撚死

死話我關愛支持者，我屌關愛全家都屌，怕撚毛，又話我五毛收錢打手丫，咁樣留言我怕比五毛黨炒撚左丫，成日香港人唔撚團結對外，要屌無時無刻係fb屌，我賭一日五毛唔曬

多謝畀機會，不過你講乜鳩? 又要圖?

點解你team五毛乜鳩都話要圖，咁你屈我毛又有無圖?

講句五毛關愛狗team死老母都唔敢?
我就屌五毛屌奶共屌共產黨都敢講，唔似得你team五毛怕得罪五毛狗關愛鳩。

我話你屈人在先，冇証據丫

我屌關愛狗全家

咁樣得未丫，你拎證據呢，你想我做做曬，你就拎唔出証據

冇圖又要講到自己好有理

五毛做法就係咁，上去fb睇，似到十足丫你，仲有你係打口語的分別，似五毛迴避問題，講唔出自己理據，人地係五毛

仲想我點屌 洗唔洗18字粗口屌關

你屈我毛d證據啦？你屈我在先重啦撚大聲?

你屌關愛鳩屎忽咁撚重口味係你兩個人私事，我話叫你講五毛關愛狗team五毛死老母呀。

哦 咁係而家公關屌佢係公事定私事

證據啦？你屈我毛在先，但就無證據?你根本同五毛關愛鳩team屈毛狗就無分別。

#57
文善渝
•
37 分鐘前

自己上去睇返啦傻仔
到處屈人係咩關愛TEAM五毛
唔岩你聽就係五毛

哦 咁你而家屌佢係公事定私事

屌，loop黎loop去，我明哂啦，五毛關愛害team五毛又點會屌自己人，算鳩數啦五毛狗，死番去同你班五毛同事圍爐含關狗撚啦。

咁我屌關愛鳩係五毛，你做乜咁緊張呀on9仔?

成日自己講自己話，話曬全世界都唔支持你說係對家支持者，要人講證據，我講完，又話自己做咩要講証據，都痴撚左線，學足五毛講野，有自己冇人地，咩都唔講證據

why not both.
佢日日24小時洗版屈毛，我咪屌佢囉。

人地係講緊你屌我係五毛丫，立場都亂撚曬，繼續自己講自己野丫

圖啦？學你講無圖你話淋病係你老母都得啦。

我講緊你屈我毛證據呀on9仔。

我只係問點解五毛關愛鳩可以日日24小時蹲係cc台洗版，佢team五毛衝哂入黎護主，做乜咁緊張？

證據丫我屌完又扯開話題，想點姐，自己繼續廢up丫，全程咩論點都講唔出，字大就當表達，鍵盤戰士都抬高你

我我問左3版啦，你屈我五毛d證據啦？圖啦？學你講無圖你話你老母係689都得啦。